<Document>
  # Правила Omega Fallout

  ~Добро пожаловать в пустошь!

  Это МРП сервер по вселенной Fallout. Мы поощряем жёсткое, осмысленное и интересное отыгрышное взаимодействие. /nВаши действия должны иметь внутриигровую логику и причину. Помните главное правило: Не будьте мудаками!

  - Правила нужны для поддержания комфортной обстановки во избежание помех игровому процессу./n- В случае нарушения правил вами, на ваш аккаунт накладываются определённые санкции./n- На сервере свобода критики, а так же в дискорде проходят выборы ГА/ГГМ.

  ## Все правила

  0) Не Будь Мудаком!/nСамое главное правило всей космической станции 14, которое и так многие знают: введи себя так, что бы другим было комфортно и все были равны./nСоздавайте историю, а не руины; будьте грозой пустоши, а не помехой на сервере.

  1) Гриферство/nЗапрещены бесцельные убийства, уничтожение инфраструктуры без внутриигровой причины, создание помех игре других людей без отыгрышного обоснования.

  2) Логика/n2.1 Все ваши значимые действия должны иметь понятное внутриигровое обоснование, соответствующее вашему персонажу и/или фракции./n2.2 После смерти вы обязаны сменить персонажа. Исключение могут быть, но случаются очень редко. Скорее всего, вам не повезет. 

  3) Ролевая Игра -/nМы ожидаем от вас среднего уровня отыгрыша. Вы — житель пустоши, а не просто пиксель с оружием.

  4) Эскалация/nЗапрещено начинать конфликт без возможности для жертвы понять, что он происходит, или отреагировать.

  5) МЕТАГЕЙМИНГ/nЗапрещено использовать внеигровую информацию в ролевой игре.

  6) Павергейм/nВ целом, мы не ограничиваем вас таблицей навыков. Но есть некоторые особые случаи, которые стоит упомянуть.

  7) Дезертирство/nСамоантагонизм, но в другой форме. Вы верный член своей группировки, который служил ею много лет, и решили предать своб родину по каким либо причинам./nЕсли вы не уверены, что причина достаточная, что бы начать действовать - лучше посоветуйтесь с администрацией.

  8) Нечестная Игра/nЛюбые способы получить преимущество нечестным способом запрещены. /nНельзя использовать баги в свою пользу, нельзя использовать читы, автокликеры и так далее. Использовать ради смеха можно. Но не злопоутребляйте.

  9) Эротическая Ролевая Игра/nЭротическая ролевая игра (ЕРП) к счастью запрещена. Секса в США нет!

  10) Объявление войны/nВойна — это продолжение политики, а не способ развлечения для скучающих.

  11) OOC чат и поведение там/nOOC / LOOC чат: Используется только для технических вопросов, срочных проблем и вежливых советов новичкам. Нежелательно для споров и обсуждения игровых событий.

  В дискорде полностью расписан каждый пункт и примеры. Обязательно ознакомьтесь с ними там./nПринимая эти правила, вы подтверждаете, что ознакомлены с ними и несете ответственность в случае их нарушения.
</Document>
